六天工作訴苦區

唉....

辭啦仆街

我個行全部都係六日

垃圾轉行啦

利申：有時番足七日

我個行試過連返十幾日先放一日，7日AL

人工低, 有時要人要返7日
on99, D客又痴線

邊行咁西呀

好彩我廿幾日al

咁似我既

CS不嬲都慘

Tourism

唔同行唔係CS, 不過都係咁
代表香港地大把西行業

我5.5都已經想死，6日應該比死更難受

低收入
半體力
六天
而且好忙

放假個一日一定訓到二三點，起身食個早餐上下網已經冇左日假，街都唔想出

六日工真係慘過食屎
放假果日訓遲少少已經得返半日，好似無放過咁

有學歷
成績唔算差
不過無人請

搵到呢份牛工都只係純粹為生存
而唔係生活咁解

人生已完

飲食收銀之類已經係咁

大把都係咁

咁就要問下自己點解仲要忍受啦

我5.5日都諗住遞信走人